［字海］我動物台大老師登場！

我大老師轉會了，希望「上進養綾瀨」巴打可以讓番個名比我，做人唔好咁仆街偷人個名..

入正題，有無人想買女生假髮然後手製「你的名字」既紅繩？
招人整，我認真既今鋪

你好

垃圾養0lai

收到wind大老師想收待奉部皮

抵呀!

無人想理你

得咁撚少字叫字海

我準備買紅繩，有無人支持？

⛩

手工制作，又諗返起件壽衣

收嗲啦

收嗲啦，都唔知邊條撚樣用我個user name

壽衣本身想今年整多件，但無時間整
但今次整紅繩真係有心機想整

笑撚死

叫上進上綾瀨咪算

點解上WEB版先見到你對門

標題黨

55